我哋入機場唔係為咗坐喺度嗌口號

啱啱啲人走到7788，我再入返去依家先走
啱啱見到有堆滯留係度嘅旅客hea緊
我就攞住文宣行過去同佢地解釋下發生咩事
佢哋好多都知道同理解我哋今日發生嘅事
但除咗滯留喺度係一個問題
機場啲鋪頭閂晒佢哋斷水斷糧都係一個問題
咁其實我哋應該除咗主動行過去同佢解釋下傾吓計
仲應該主動問下佢哋有咩需要，睇下可唔可以Offer到比佢哋
因為除咗要比世界知道而家香港發生緊啲咩，向政府施壓
我哋仲要拎形象分，俾佢哋知道我哋抱歉造成不便
同時能夠展現我哋友好一面，解決到佢哋燃眉之急
佢哋大部份都唔知發生咩事一落機就見到黑壓壓一群人
喺度舉着牌大聲咁樣講啲佢哋唔識嘅語言
佢哋會以為想傷害佢地
我哋去機場唔係為咗坐喺度嗌口號，唔係自己打飛機
係要將我哋嘅訴求清楚咁表達出去同埋博取理解！

推

唔使推Po淨係幫手話比身邊啲朋友知都已經夠